(特權) 食環要探熱 警方就豁免！

片

推撚到狗隊回應呢個係咩標準

大家都驚比班狗老屈阻差辦公

大話會：差人冇錯，有錯都係你搞錯

任何人士進入都要探熱，唔係人咪唔駛囉

秒

點會有人幫狗探熱

無做錯喎

佢地實會話係個實q唔探唔關佢事

不過夠膽探咩

看圖說故事

狗同曱甴係咪唔需要？

你會幫屋企D甲由老鼠垃圾探熱??

畜牲係乜探？

入面有片